(警世)休息撚同佢地個律師朋友好快會再出場，你地再唔警惕今晚敗局好快會再現

今晚我地完敗 休息撚大勝 雖然gphone出左黎正視聽但都係阻唔住你地，恭喜晒你地先

黎緊嘅10月，休息撚一樣會表示，等法案通過先啦 唔好行動住，律師朋友話架

11月 等區議會選左先啦 唔好俾藉口建制，律師朋友話架

12月 等過埋長假先啦 無人啊，律師朋友話架

2020年 等選埋立法會先啦 律師朋友話架
。。。。。

一直到[size=6]2047年 香港正式回歸廣東省一縣市 當年的休息撚在偷笑 但律師朋友仍未出現 [/size=6]

私了一定要爆春袋
仲要唔致命（左膠大愛）

一路叫唔好打頭一路大大力錫佢春袋
個畫面正到諗起都想打個飛機

你諗下如果你係藍絲
比人私了打爆頭壯烈d
定係比人私了爆春袋搞笑d

唔通大大聲係記者鏡頭面前話比人爆袋咩？
有力講都無面講啦

晚完敗 休息撚大勝

黎緊嘅10月 休息撚一樣會表示，等法案通過先啦 唔好行動住，律師朋友話架
11月 等區議會選左先啦 唔好俾藉口建制，律師朋友話架
12月 等過埋長假先啦 無人啊，律師朋友話架

2020年 等選埋立法會先啦 律師朋友話架
。。。。。
一直到2047年 香港正式回歸廣東省一縣市 當年的休息撚在偷笑 但律師朋友仍未出現

而家仲係叫人出去咩?
而家係 眼見區區都得幾十個手足 比人拉晒 要檢討既時侯啊

檢討下啦大家唔該

再係咁容易比人叫停叫休息, 咩都等下等下
累死晒出黎既手足啊

要檢討就係有班ON9一直吹玩三罷
又要吹爆鐵
於是就比人一鑊熟
然後喊住口問點解唔一齊做
衰ON9

講到尾問題一定係唔夠人
夠人出黎做咩都得啦

已經出埋保險朋友 痴鳩線

ｏｎ９ 唔會有夠人一日 唔夠人咪閃囉 硬爆咩 自己區就係比你不被捕用

休乜撚野息 日日都吹休息風
係咪戇鳩

ｓｏｒ 錯推垃圾ｐｏｓｔ 比五毛瘋狂負評

律師朋友

個template你睇真d, 仲低智過8號風球船公司rumor

你自己聽日唔想返工啫係咪？

準備休息到2020年

星期六 休息
星期日 休息
星期一 休息
星期二 如常返工
好波

我既objective係夠人多, 不受傷不被捕
理得你出黎做咩, 前線決定
但比休息撚吹風吹到唔出黎就點都on9

休息撚收皮

大家可唔可以對於d咩"等下先啦休息下啦"既言論有返合理既獨立分析同警覺性

呢排日日都係呢d風

幫推

所以咪話..唔夠人都夾硬做
同埋聽日係正常日子..班狗緊係重防啦
都唔用腦下諗

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

推

推..

拉

律師撚

一個律師朋友template同一張文宣就令大家留係屋企.

今日好好，是大勝

勝左咩野?

下次休息又係幾時呢?

因為休息撚發佈一堆假消息, 而有班又信到十足十
咩野民主法案7日內表決? 直到gphone出口前有70%人都係信到十足十
咩野律師朋友?咩野醫生朋友?咩野美國朋友?
一張垃圾文宣有張美國旗寫住7日內表決忍下手 你地真係不假思索就休息?
大家可唔可以反醒下點解抗謠能力咁差?

?

休息撚全撚部食屎

推上熱門

推佢老母西

快撚D上熱門啦屌你老母

休息撚發佈一堆假消息, 而有班傻西又信到十足十
咩野民主法案7日內表決? 直到gphone出口前有70%人都係信到十足十
咩野律師朋友?咩野醫生朋友?咩野美國朋友?
一張垃圾文宣有張美國旗寫住7日內表決忍下手 你地真係不假思索就休息?
大家可唔可以反醒下點解抗謠能力咁差?

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

要令休息撚呢個標籤深入民心
唔好放過班撚屌

律師休息緊

下次可能可以向政府真正施壓既大型活動佢地又會出場
仲有美國朋友同保險朋友啊, 成SET架

星期六至一共3日, 休息撚全面進場, 休息完星期二港豬可以如常上班了, 諗起都扯旗

保險朋友出場了 我repeat下有咩角色

專業人士篇：
保險朋友 律師朋友 鬼佬教授

親人篇：
做過紅衛兵既呀公 唔識字既呀嬤 淺藍表哥 呢類

仲有 去茶餐廳聽到隔離枱啦
跟住唔少得外國勢力 例如
大家好熟既越南仔 外國朋友 台灣朋友

巴打

其實會致命，我好撚記得曾經一段新聞係有個女人扯實個男人春袋，最後個男人係痛死左

-男子遭婦襲下體抓爆睾丸亡
打一打關鍵字就搵到

真

預言po

點解要日日裝修？？要出奇不意呀
日日做野就實會上得山多，差佬實識埋伏

你又好想返工咩？

律師朋友同流浮山200刀手一樣 出極都出唔到

扯實緊係會痛死
但一人一腳踩應該唔會死
我都相信手足唔會想用手掂佢春袋

推到律師朋友同刀手齊名

可唔可以唔好再自我分化？

唔好話人分化又分化人地！

戰情緊急，有情緒好緊張係正常。有人出post叫前線休息，唔一定係要分化，而係唔忍心前線被拉、被拉、被食催淚胡椒棍，好多上街前線勇武其實真係好辛苦，你唔想休息，你要行動，唔等於有人話休息你就要鬧。

你話人地分化，你又何嘗唔係分化？只要係唔係制止質疑post，就唔好鬧。記住，兄弟爬山、各自努力、不分化、不割蓆，呢幾句原則，唔係淨係指人，指人同時自己都要謹慎用，每個人都要小心不停提醒自己。

我狙擊緊造謠撚啊大哥
民主法案7日通過呢個statement 完全中生有

外國朋友、大學教授、律師朋友、大型機構經理，全面進場吹風

8號風球船公司可靠消息

［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

好